買車飛！唔好留散紙!!!!!!!!!!!!!!!

不如大家買車飛 唔好留散紙
留散紙都要時間買
同埋直接攞車飛方便好多

有時限

Push

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中環j出口有堆單程車飛
搵後巷換衫落地鐵站

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

只要尾班車前用都得

今日前就得
入閘開始計

推

Pish

Pushhhh

唔好再放錢喇

Push
Be water

介唔介意我去掃曬d散紙去買曬車飛派
想做好心 但怕比人誤會

唔介意

唔會誤會啦風頭火勢

唔該你

唔介意都係唔敢
寧比累警打 都唔想比自己友打

去做啦

買車飛呀

唔好
有d 站（e.g. 中環）車飛已經夠多
多到冇人用冇人排隊
唔好益狗鐵啦

買遠站飛最穩陣

我頭先試左，出黎落車時買定最好

下次要買定唔同大站既車飛放係到，方便立即離開

推！！

去到 將軍澳 幾個死站 柴灣 荃灣 東涌

住果邊 ge 巴打 可以幫手 買 d 出閘飛俾 跳閘ge 義士

要將啲飛分好類

有用網站：

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

單程飛ar ching 唔係八達通
真係走個陣無時間諗咩分類拉
15.5去哂舊地鐵所有地方 青衣都得東涌唔夠
火車西鐵唔包

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

好埋唔會比狗偷錢

遍地開花可以apply落派飛度：
1. 喺站內派
2. 買完拎出站派，派俾有需要嘅人攞
3. 周圍痴 （唔太prefer）

最緊要spread risk，唔好疊埋一齊，如果唔係就俾人一次過攞晒，

買車飛唔好留散紙

手足見到有散紙係機上面
幫手買飛去派

買飛點知，亦點分咩站可以出

去買張八達通 用到負值掉啦

無論係今日定以後，買完如果得閒嘅話可以喺上面mark返張飛價值幾多，等手足有個心理準備洗唔洗補錢／可以搭到去邊個站。（始終去到目的地又要去客戶服務中心又會多一重危險）

買車飛！

扔低曬成身嘅散紙先見到

我無野講

4. 警察屈示威者鉗斷手指
Fact: 示威者夾住警棍並非武器
所以: 檢討警隊嘅誠信

可以嗎？

覺得啱就做啦

想focus番今日行動既正確性，聽日打中立牌
手指呢個我地之前都有做

收到巴打

屌老尾元朗咁樣串，樓上巴打倒水/m記請佢地食啦

買疊旺角

有其他熱心人士處理左d $$了

上環有巴打派緊 加油

上環有幾個後生仔買左一疊票塞比黑衫人
屌，人地塞票比你你要塞返錢比人地！

睇住佢地係銀包倒哂啲錢出黎買票比人！

中學生，你地留返d 錢食晏好過啦

頭先我走都係有2嗰絲打比飛我
真係好感動
港女真係好高質
仲有好大疉飛

有無人建議下買幾錢車飛會較好？
下次發夢叫周公嘔多啲俾我

絕對唔會，請放心做
我今日見到有個仆街西裝友偷左100入落自己張八達通但唔係入閘。
麻煩師兄見到100蚊/50蚊幫我地打散做$20/$10

如果見到有人拎錢入自己八達通要大大聲喝止

甘撚仆街

睇到火都黎，開頭仲諗緊兩秒佢做乜，一叫佢就跑走左。

其實如果真係風頭火勢，可以考慮買哂最貴嘅車飛，比貴錢唔使去客戶服務站都出到閘。

可以寫低係15.5/西鐵飛/火車飛
寫價錢太難用 一時三刻唔會記得可以去到邊

15.5地鐵通用
西鐵東涌30/31 火車馬鐵24.5/26.5（西營盤-銅鑼灣跟前面個價）

其實大家真係唔好放錢..
同一個立場唔代表佢唔貪心..
雖然每人都係幾蚊、十幾蚊..
儲係到無人拎.. 你地做既好心 下落真係會不明不白..
你地想幫佢地 不如幫下D派物資既巴打啦